專頁《熊圖製作》代表北區市民嚴厲指責自殺人士，惹來公憤！

點睇

講得冇錯喎，你要死都唔好阻撚到人吖。生時累朋友，死後累街坊

有講錯咩？住香港九龍嗰班係度扮咩大愛？

好心佢地將心比己啦，港九人都有機會坐東鐵入新界，如果係佢地咁啱比呢啲事件搞到遲晒大到佢地又係咪可以咁大愛先

BTW fb啲人好口賤一開口話人唔返工唔得係港豬
乜原來所有用火車既人都係返工既
就算係咪返工 東鐵線乘客都已經嚴重受阻 完全唔識企喺對面角度諗下
同埋幅圖算係咁，已經係叫人珍惜生命去做volunteer而唔係叫人死遠啲 仲想點

越碌個fb越覺得啲人恐怖
講埋晒啲矯情野咩人唔到最後唔行呢一步
但行到最後一步都要用最影響人既方式去做，睇唔到有太大值得同情既地方

叫班撚屌一人夾錢起個碑係粉嶺站紀念個跳軌阻撚住哂大家搭車但又激起人反思新自由主義對人類生活模式影響的哲學英雄

fb入面啲人話人地要揀到自殺呢一步仲點會諗其他人 已經好可憐唔該諗下死者
屌咪說穿左佢到死都係自私，人地張圖講兩句心聲都起晒鋼，一味渣住死者為大呢樣野去judge人，咁點解唔去哀悼啲比美國同聯軍炸死既恐怖分子？炸到碎撚晒添呀死者為大

如果一個人死左就一定無錯要企喺佢果邊幫佢，咁毛澤東希特拉仲有拉登都係聖人了

邊個廢柴係咁負皮呀

放心啦你跳軌死我一樣會出post屌柒你件人間垃圾
唔好以為我會可憐你

嘩diu fb d大愛左膠屌撚到佢地

住北區係低賤D

佢有講錯咩？

最撚仆街就係果啲冇受事件影響嘅塘邊鶴係度講風涼話

盲幫跳軌死既人係咪痴線
仲要轉移視線問返工有無真係咁重要，但重點係佢係用呢個方式癱瘓晒所有搭呢條線既人既生活
唔單止返工既人，有可能係想睇仔女參加比賽既父母，有可能係趕去醫院見父母最後一面既仔女，佢地都會因為咁而有遺憾
講唔過人就去話人可以搭巴士，巴士都有limit 本來就係因為有火車先至令巴士既limit夠用，咁樣一跳唔止影響火車乘客，連巴士同其他公共交通都受影響 唔通死左就係大晒就係一定啱？大愛同左膠都唔係咁樣做架

我唔覺得死左個個好可憐大家要尊重佢

但係阻人返工真係好奴性

點解係阻人返工

其實佢邊句有講阻人返工
張圖只係好客觀咁講新界北區人出城主要靠火車，搭火車就一定係返工？
即係用黎返工既人就奴性
咁其他唔係返工但要搭車既人左膠又可以點樣屌法

sor 原來下面有個難分真與假既佔中回覆

我諗以佢地咁大愛既邏輯
門多薩殺左九條香港人命都係逼於無奈唔應該怪佢
因為佢比人屈到無警察做又有冤無路訴同埋已經死左，死左就係大晒架嘛

齋負皮又唔敢出聲
想幫人又幫到懦夫咁
不如出黎正面辯論啦
比你KO我地咪收聲囉

大愛左膠撚長註忽卜

你又唔撚話d大陸人搶撚哂火車位搞到無得坐? 次次上水落車都仲有八成位比人坐緊dklm